CVT波箱好唔好

小弟架森林人就嚟150k km 係咪時候賣咗佢 定係換波箱油希望波箱唔好爆炸？

150k km先諗換油？

車行講話cvt油係一世唔洗換

波箱油唔洗換，就換車房

有芝麻蝴食

我好錫住揸架喇

雙田都要換，何況掃把

150k km冇換波箱油 點錫都冇用

滑牙了，唔係鐵粉咁簡單，出鐵粒都唔出奇

成條鋼帶斷俾你睇都仲得

我果架manual 寫40000 換波油 10000換偈油 我新車落地20000 已經換第一次波油 宜家行左25000已經換到第5 次偈油因為香港道路情況係中哂extreme condition 所以都有保養換零件換油既時間/公里係manual上寫的時間/公里除2

香港點樣extreme condition

係香港揸車唯中注意既就係睇住地下既坑洞等個避震com用d 同埋準時換油 因為香港多塞車 上大斜果陣要更加粗暴咁爆上去清下碳屎 車只係工具 唔撚洗就住就住

氣溫30度以上 加埋陽光同廢氣 路面好易過35

人哋行高速公路下下100km/h 以上咁去
你就喺度塞車食廢氣

兩個駕駛情況算唔算一樣?

波箱油我一年換一次

行左15萬都未換?

香港絕對係 extreme中既 extreme

邊間車行咁樣點你?

唔係兩偈一波一迫力咁換咩

連登神engine cvt